[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (130) 黑警冚家鏟,藍絲全暴斃

五大訴求，缺一不可
光復香港。時代革命

LM
希望再多D證據指控黑警,真相大白,還周同學公道

留名
支持樓主

Lm

隻龍珠BM又幾好玩 無體既時候可以屌下

你電話定web玩？

兩邊都有 又唔洗下載

鬥數字大

同睇你卡組配合性

隻驚其實玩法超易 但如果睇唔明卡片效果就難玩

新手lm

LM

長期用呢個標題

悶up 到

十卷中咗隻知莉普莉安

lm

試咗十幾次終於過到，換黎5SR

有排都未爆到1個post啦

250石得隻體古拉

我都有玩 幾好玩可以pvp
又刺激過dokkan篤波波

Dokkan tv卷中lr

留明

又冇會心

賣左佢囉

講緊個youtuber中LR呀

sorry

心血來潮150石中2張金古，少悟同埋古拉條靚

見有人測試惡魔人，應該用外掛入左悟空傳final stage，近乎滿血一拳打死就知悟

btw 隻惡魔人中間比知悟閃左幾次，同埋又未必出到個招passive，就算用外掛都應該試左好耐先得

無倉管耳環隊打唔打得贏悟空傳
而家係
八婆 朱古力 速比古 LRblue LRhehe 同埋 知black，朋友倉管
打咗幾次去到力極意都收皮

聽日出新pool?

邊有心情玩

幾時有好pool

清左日任就算
又無新關打

聽日天下一
大家出街行棋盤123456

抽唔中 比好Pool你都無用

x2
又有手足死左

85同1111兩次罷工，真係睇到警暴升級左幾多
最慘係現階段無野可以制裁到佢地

我都係login跟住kill app

其實DK既youtuber好似得菲利TV同DKTV係黃?
暗黑悟空好似暗黃

所以淨係睇佢地

安特11月8日仲搞生日直播，CLS

D 片已經又悶又廢，更加開都唔駛開

我都無開，但唔知係咪我youtube睇開DK既片
成日會彈出黎

助戰嗰列表係咪廢撚左 撳刷新唔識轉個新既

國際服波倫加龍珠有冇網睇點解

睇人中伏會幾開心

250石搞掂咗，秘訣可能係一開pool即抽

old card is so exciting

是咪都有半年 日版好似四月定五月

國版開放月卡，日版如果跟就正

有咩送

用卷抽第二下就。。。

$78可以30日內比95粒石你

仲諗住會有d紅石送下

藍石國版有PACK買，送潛玉、老界、撒旦超正

做乜咁嘅時候出張咁嘅卡

出lr 但宜家好想喊

暴大

感覺唔算特別勁
中上水平LR

18氣飛緊過去個正面樣衰到..
Btw暴大

純血+混血CAT，接近係悟空隊隊長

張野隊員格啦 130做隊長打大亂鬥先有機會
佢入悟空隊/龜波隊應該一流

唔知做咩又整條龍比佢 條龍仲要崩
btw 暴大都唔知點先救到

一張打唔到混血戰鬥路既混血隊長

係咪第一次見？

第一次無嗰個cat但係做嗰個cat嘅隊長

攻力睇落唔高
冇超激戰

頭7有得威一陣

頭七round 有高會避當加左攻防

張新lr係咪石抽架
無論數值被動能力都係上一個世代

又冇主動技變身咁

唔使ff
77cost LR

幾還完都

完全冇新功能的一張卡，冇咩興趣

竟然出到一張我都覺得幾渣嘅LR

得77%攻...笑左

還完但本身都唔靚

因為還原左龍珠超

神與神變返超西打仲好睇
仲有用瞬移龜波 超嗰條龍就叫龍拳？

成晚連開DK玩既心情都無

全日睇直播
睇到喊

岩岩返屋企...
成日冇開過game
零心情

張LR都係隊員命㗎啦
新卡冇變身重要130%

點解無劇場版hero?

完美還原無人想睇既程度

真係好撚攰 game都冇力開

依張係柱

三種極限SSR既孫悟空即將登場

食返條龍學飛影

雖然無心情理但都講下…
黑髮悟空記得留返堆，隻LR素體叫孫悟空

中同唔中都無所謂
天佑中大

寧願拎曬抽蛋運氣保佑學生平安

好好玩
不過而家開波應該無咗每日免費十連了

我本身想課紅神，但依家決定將果D錢比星火
只怪自己無咩做到

雖則冇咩心情 但睇多次 隻紅神應該會比想像中大力同好防
佢係3rd大幅up攻防 都應該可觀
同埋佢個動畫比超已經仲要靚左

呢幾年都未接受唔到點解變紅神隻手幼左咁多，但正常/藍就粗返，真係bug 到爆

幾時有黑警+福建佬0計劃

天佑香港

又死左件

已經有片睇

超難關專用

個人覺得如果過唔到用神次元打悟空傳
隻野都無大問題既，睇片見好快就上到10萬防以上（應該類似力悟天果隻疊防？）
加上知屬除左第一關，之後都無體屬敵人，可以長期擺佢係頭兩位接下普攻

佢最多唔係疊3round咩

但果3回合夠你疊上12、13萬（見過可以上到15萬）
接普攻應該OK既，必就搵其他人啦
同埋神次元知屬其實無咩勁卡，極意悟變左身太睇面，知黑悟本身太脆要好多時間疊

即係最多疊兩次攻防大 仲有減防大
係幾實用嘅 不過無心情抽

用免費石抽下算

冇咩勁卡真係,得隻扎馬斯可以做盾頂下

但知扎馬斯同隊長同名
知藍7如果有EZA或者OK既

上水又黎

搞點

500石唔中
又可以hea玩

呢次大家話唔抽真係唔抽

係咪香港出事先無心情抽

又唔係特別吸引,消費意慾又唔高
古拉都冇課到

古拉我有抽
畢竟有憤怒悟同金屬古拉
呢隻真係唔係好想抽

想課架 不過課晒落星火

開咗pool都唔知

完全唔知出左新pool

課金打機不如留翻d錢俾手足
暴大1日食左半年既tg劑量呀

有抽左250石中左8婆，平時既我會再課多90石
今次完全無心情

完全唔知有新卡

中左，但無心機post 上黎同玩

特登上水睇海豹，點知一隻都無

世界變

有一隻 不過大家應該block咗

張咭太廢冇人理

係，完全冇心情

比大家J下?
連自己有幾多石都怕俾人知不如唔好post啦

無啦啦又出張咁既野

你係咪想我講
但大家都冇咩mood聽

你就算喇，預左你會抽到中

想睇下d新面孔

今次冇預抽到中 只係想抽多幾下換悟飯就算
最後見到全仔 現實見到就好

正常就應該冇心情打機既呢啲時間
不過好似通過了
冇人打電話反對？

仲未通到 仲要等

國際now d pool 會唔會中Lr嫁？

dokkan pool冇lr

香港人

香港人，課金！

日版依個POOL竟然都上到2位

遲下會無左引繼碼，要連fb/google，送/賣acc 就煩左

想問下 Lr斯路第一形態潛覺要咩好？

主連副會

終於出到老解，黎緊應該暴力又會升級

推下喇

Golden cooler
利申:唔抽

痴線 隻吉連到底整比邊個打

大亂鬥個隻？

黎緊又聖誕w pool，出年又有step pool
真係廢事抽

poly 頂住呀

依家真係唔樂觀，入又入唔到去

好撚灰...！

無力感好重

尖東見
盡自己努力

雖然無心情關心，不過頭先係Twitter做文宣見到
V-Jump好似DK得HERO POOL隻甘巴

不了

未過巨大化 甘金勁既話就抽

食野個陣抽左十抽 又係冇lr

仲抽

後悔了 sh到年尾

strong hold

留石抽step pool啦

宜家得26石
到step pool唔知儲到幾多
唔想課

想換嬲悟 又想番換Lr

打咩要用嬲悟

打賊婆

入日版話要更新但去appstore又無得更新
有無人都係咁

拉一拉reflesh

70個file

出新卡？

想抽古拉
但合作卡一向唔勁

合作卡無地位

啱啱棄國際 入返日版

超3大杜DK完幾勁

融合仲未過到悟空傳，唔知有冇免費卡buff下

HERO一向都冇抽,雖則好似有D幾勁

新CAT?

龍珠hero
好似係

睇返比達格斯可以疊防
而大悟天格斯無咩防，FUSION係咪得罪左上面

以前好似仲有隻體垃圾大悟天格斯合體
應該係唔會DK

融合keep住硬攻
係都唔俾防你

超3悟格一早dk左啦

講常態張免費卡
btw 天津樂都未有DK

嗰兩張唔係免費派?
3 4周年嗰d都無dk啦

比達同杜拉合體無比達系譜，仲以為會計

冇防咪冇防 咪又係大把人過左悟空傳

cat leader 得130%
又樣衰

開左DBH CAT，佢遲下應該出超4比古、HERO男女主果D

超四大波，悟飯

18號同超17合體 諗起都想嘔

隻甘巴得一round大猿化 咁小器

又唔dk埋

依家上次先加入去，等下啦

留石等聖龍

柒達無人權
新嗰d都直接dk

隻黃金古拉同猩猩玩得過

知唔知活動第3彈個咩必殺技3回係點解

ok thanks

融合真心靠硬攻同運
唯一頂到下嘅就只係得LRX
EZA左嘅體悟格勉強頭段都可以頂到下
去到最後冇得避時真係靠LRX同BXXX去輸出
然後睇對面避到幾多

防底冇乜所謂
反而技品12氣得超特大用落好棘手

係
我都冇擺到落去
換萬聖節嗰隻入去轉珠回血算

我用呢隊過

一陣試下先

謝巴未過?

未

係咪得我覺得其實悟空幾勁
超硬 100%防 冇剋屬 仲-35傷害
但成個cat唔勁

合埋眼都搞掂啦你

成日衰貪心，唔食道具

不過最後真心講運
如果唔係咁啱儲好左條dk比LRX掃走佢大半血都搞唔掂

打力屬唔慳得

FUSION速屬好似得藍格比好用
而正常都要落2隻LRX，如果加埋體悟天格斯
真係一定要ITEM
之前打BOSS隊打到力屬慳道具
點知個大轟落體大波度，一下無50萬

還好fusion 幾張拔群
好彩嘅2-3個item 過到力屬
打到最後一定夠item嘅

想問吓新手可以點樣砌隊過頂上菲利
想Dokkan 悟爸

其實HEROES CAT堆卡因為開始有DK
成個CAT未到廢既，意外地有好幾隻疊防角或者高防角
但正常都無人會掛
隻免費甘巴有無限疊防，純撤應該可以好平民過悟空傳

刷哂5屬戰隊+小雲悟隊長(日版今日完小雲悟)

乜張勘巴唔係超3黎咩？
佢冇左眉毛架喎⋯⋯

外形有時唔可以作準，坐監坐得耐頭髮長得滯無剪姐，唔一定係超3

但係正態有眉毛變身冇左眉毛喎

DK張插畫問題姐

紀錄下就算 隻紅毛都比想像好用
同變身悟拍埋都幾夾

係囉我記得動畫係變超1上超3再大猿化
兩個形態都有

分開出 留返下次
btw究竟超4達悟幾時先會出

hero 10周年紀念應該有機黎個超4 dokkan fes，順便出埋個超4 cat

hero幾時到十週年?

下年囉…今年9週年

執咗啦到時

悟飯有無當悟天係佢細佬

仲咩Link唔到

幾點有得抽hero角

究飯D LINK係幾怪

屌你 咁都知我講邊隻

四點應該又係

因為我之前打混血戰鬥路已經笑左

龍珠超 悟飯真係型唔過一集
又比人屈機

我仲以為係無兄弟

撳入去 有啊

潛飯同布歐一樣 係z故事只係打佢一個
啲咩悟天果堆咪阻住啦

單機飯

孫家唔需要呢啲反骨仔

柒飯便宜仔嚟 阿樂先係佢老豆

少年飯
青年飯

究飯得驚異speed係比較大路既加氣link
臨戰、限界都無真係好難夾

力潛飯無轉珠好難出必
未來飯表示無磨練過係柒啲

已經型左 話曬都係最終boss能力
btw冇氣但佢地身體質素都應該頂到啲攻擊架

仆街睇唔明你地講咩。。
力古拉都係個fd提我先知

講緊超漫畫版新一集

當你其他角色食一粒什至唔食就爆到必
理論上可以儲到珠比力潛食
除非閪到唔閪 事在人為

出龜波係型 不過完全比Boss能力屈
我寧願佢打贏咗之後先比Boss屈

悟空都幾好際遇
啲師父個個都勁

直接放雪櫃
前後技杜😎😎

卡珠卡起上嚟真係難餵比佢
不過有未來飯取代佢

不割蓆

我一直都講 悟空同柒達個分別在於龜仙人
而唔係天唔天才問題 打好根基就事半功倍
特別係精神屋就睇到分別 係個思考上唔同

佢自己唔高防
打悟空傳好易出事

佢開檔個機率好低，打到尾真係要用道具先敢比佢接招

通常依啲情況就拎佢放第三位當普通加防角就算
我上面悟空隊都要超4放第三位
45都好勉強頂到傷

所以前後力潛飯leader就唔慳得道具
寧願唔用好過

咩料

入去鳩撳？

新池Is伏

已經補底全hero仲想點

250石all in
2技金古，1知品，1三悟，1三達，時界，金巴，四眼仔

我仲十五十六緊抽唔抽返少少heroes

過左黃金一小時之後就難抽d架啦, 雖然10抽都有補底~

藍幣完全無興趣

同路,忍手等step pool
利申:得50石

見到藍幣即刻卻步

我抽唔到大猩猩

抽左100石得兩隻補底⋯⋯有啲後悔

一個十抽玩吓囉
我中到大猩猩不過想要四眼仔多啲

得1隻

100石中35&知品，我又係最想中四眼仔

之前大家唔係話sh 㗎咩

100石中甘巴 點升技好
老界？

半年出一次抽一兩下無妨啦
12月幾個大pool sh幾多都冇用

甘巴新活動咪有免費卡

要dokkan
手痕推自己入坑

係咪無超3大杜 超3悟飯個啲卡係pool入面

有～不過3%only

感謝！咁唔抽啦

我都想知 想抽佢哋點知100石中時時神、甘巴、比達同隻全身紅色極

sh = 抽幾轉
抽幾轉 = 抽到有
抽到有 = 抽到2潛以上

彩星就真係彩星

Heroes 不了，SH

抽卡片好恐怖，2300石上面兩隻先各得一張，但我淨係要呢兩隻

孤兒pool抽左一定後悔

btw, 一直以為超三達同大波係dbh
究竟佢地邊度出處？

超3達唔知點解link左gt明明無出現過

果斷留石

以前隻魔神 王夏微 同體果隻一樣冇標明xv

請問體屬變身比達
點解佢作為第7出場
（姐係第3round先出場）
一出場就變身
咁咪少左一次出必加防？

因為佢係回合開始第三回合就變

hero 超3 有邊隻值得落隊?

超3達都勁 高攻

其實D人話悟飯都幾大力

講講下即係全部

果然d一石不投孤兒pool

果然d一石不投孤兒pool終於見新既藍色畫面

玩左陣張紅悟
其實真係好麻麻
首先要靠組隊去加個55%防
然後要靠不斷出超必去維持個疊防

組隊佢夾紅達可以食晒35%攻link同短期

中到新LR卡,已經好滿足了

又曬

單抽都中
唔曬等幾時

隻hero 超3悟完全係弱化版超3達，高暈，格擋，又係力屬，同lr3悟又夾。易左出超必

仲打到長途戰
直頭係超版知邪波

都啱嘅

頭先用超3隊搭隻lr紅神，原來又幾好打，之前用比達cat，張張勁卡又彩都唔可以18分鐘完成，呢隊都係13/14分鐘就搞掂，lr 紅神又多左一個用途，試下唔同隊打土日都幾好玩，好過打悟空傳活受罪

打悟空傳既話，XV三悟會勁過37
37個回合數無可能夠頂到過關

卷中LR M達兩突

有冇人知新個隻紅神lr入咩隊先勁
同埋要搵邊個link佢好啲

上面我咪分析左

兩突就收番埋啦

舊lr仲要係廢廢地就冇謂晒出黎

抽左4隻轉知珠杜
食撚錯左3隻
有無得拎返

大家落街召喚神龍喇

已召喚

最基本既投票投左未呀

投左建制又有玩DK個啲
永遠抽野只中柱 要乜無乜

邊度u記仲有poster

中bug冇晒lr

moko 仲有。

永遠抽唔到限同LR

尋日新城市有

手痕抽到呢隻，咁點算好？

賣

搞錯

都唔值錢，比阿婆都費事。
攞去比物語大波食黎升技算

都唔好用既

i cant see shit captain

咁多人未block佢咩?

是但cap張圖就中左咁撚on9既事都有人做

佢個問題係我見過最有創意，其他人都係問有無用，點組隊，佢問點算

唔係咁明張新LR知悟隊長技想點

一張唔岩打悟空傳既普通lr

還可以wo 都幾好擋

你當悟空系譜隊長就OK

# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

有得拎？

日版

呢個係要用嘅潛玉wo師兄

邊度打可以

你邊隻卡呀

原來有人未 block隻熱狗？

雖然呢度app台
但有留意都知熱狗叫人投建制射落海幾咁可恥⋯⋯

射落海我覺得都OK，建制支持班狗既都投佢地真係傻的嗎

btw，有部份美國議員講到香港個投票結果會令到中共回應，記得上twitter文宣返政府咩9都無回應（有玩DK應該會用twitter睇DK情報吧？）

中唔到3隻以上唔使post出嚟

威喎 咁又點？

我記得半年前有幅圖話5週年係超藍

莫非5週年兩隻限LR係超藍格古達&比古洛？

本身估紅神 點知前排就出咗

其實係超藍巴達克同比達王

又係超角

理得佢出唔出 已經訂咗隻figure

笑到gap gap聲

純種撒亞人應該大部分都係極先正常

broly 已經出咗兩張非限
唔通出達烈斯限Lr咩

五大訴求缺一不可

拿迪斯戰五渣lr

悶到爆

黑色星期五 有冇野抽下
定係日本跟本唔理呢個節日

國伏有新嘢
日伏養生

升完甘巴悶到HIHI

外國有同人吹到全王有隱藏MODE

必殺動畫

Btw隻大杜幾撚型

大杜仲要出多幾張卡

新限黎架?
完全無興趣

無啦啦twitter見到
唯二著眼點係新cat同13號有必中

又出垃圾限

例牌一個十抽算

其實有咩咭係目標孫悟空？

人造人
紅巾軍
比達
菲利一族
芝芝？

極系都點哂悟空相咁濟

仲有個日日嗌格古洛嘅癲佬?

咁新版咪冇

至少布歐、波歷克、斯路、baby、一星龍等都唔係

比魯斯計唔計?

カカロット！！！

斯路點會唔係

即係多咗布羅利嘅人造人cat啦
卡面唔型必又唔夠型
大家可以留石都12月

新版大波係Target比達

又可以SH

新大波係無target

佢係就唔會俾悟空投降換人啦

合體13號唔打賓周

仲未dk已經勁過好多卡 dk埋不得了

120lv

應該係dk咗
呢張大杜好似係第一隻係game必殺動畫入面變超1

Lr小朋友算唔算

lr父子龜波

主動技喎

張大杜唔勁wo

綠石嗰隻有dk

人造人隊愈來愈勁

之前又話呢隻有得上LR

以為未dk
攻好大火力 自身+100，必殺再加+100係好猛料
但防就會淨50

綠石仲有好多野可以dk
仆街要打綠石搵哂好地獄

新物語
又有免費石

必殺加成大威力好多，但防減得50% 真係好大獲
超比達正野，但同正傳打斯路一樣打落去會慢慢變廢好sad

不了
古拉650石炒哂努力儲石到step up pool

隻大杜張卡面話係r我都信

打綠石24-6 幾好

唔係爆袋不了

Agger

應該係好憎恨悟空個堆，如果同佢打過都計，咁全部極系都入得晒

睇佢應該係私怨先計

幾時肯出張限bojack同LR夾吓

遲早既事，我未抽到lr bj 唔急

就彩，呢隻有愛，連兩張廢sr 都dk 彩左，仲搵武道會果隻ssr夾佢

vpn都load唔到?

又清晒d老界

話說笨大已經一連出三個垃圾限pool
未來飯、古拉、13號
完全吸唔到人課金
對比番上年同期起碼有nblack

古拉唔係好垃圾姐
又有得比人抽嬲嬲悟

但人氣欠奉上唔到課金榜第一⋯

而家出3+1都未必上到第1

Nblsck係估唔到咁都上到第一
靠出必畫面贏

我想抽返WIKI，有就抽下
無就留石

下下要爭第一未免太難為佢
都係留返啲料等大時大節先放㗎喇

我記得有一排真係狗屎垃圾都上到

64個file

都係星期五先開新野架啦

古拉都垃圾限
不如個個月都出耳環 跳舞你抽啦

可以睇返邊d先算係target悟空

未來飯同大杜張卡同必都型到仆街都叫垃圾
古拉超必誠意之作喎

未來飯卡面係幾似sr卡嘅
但係古拉都垃圾限我冇嘢講
必靚又勁都叫垃圾，不如個個月出3+1啦

我好鍾意未來飯出必出波嗰下隻眼仲會特別睜大好撚型

可以入到baby既人造人link

人造人+最凶

好似好勁咁

一句講晒，抽定唔抽

冇比達

明明成套龍珠佢先至係最target孫悟空嗰個，定係佢嘅target係格古洛

日版有冇

課金數據係最誠實

佢係話個角色垃圾 唔係性能
如果個個月都比古洛 攻擊力1都唔介意

唔成立
舊broly入到cat

你咁樣講舊大波都唔會計啦
比達嚟講最起碼m達一定係target悟空

冇錯，正垃圾pool
利申:抽唔中

尋日我都估會有比達入Target隊
同埋札馬斯又無，佢明明都係target孫悟空

綠石隻13號DK完OK勁

Errrr 札馬斯target係人類零計畫

證明左笨大職員仲唔熟書過我地

咁佢都想要孫悟空個身，要計個人覺得都OK

冇超既比達都算
起碼加埋m達啦

話說佢係咪必定擊中敵人

係

為打極意而生既人造人

齊隊員有200%攻防、必中、必會心，真係target 悟空展

仲有超大幅減防 真係啪啪聲

隻13號好勁下

知道冇人抽
谷到能力啪啪聲睇你班sh佬仲strong唔strong hold

堅決唔抽, strong hold 到有得換為止

利申: 紅幣已有幾千

冇人抽架喇
個個等聖誕聖龍祭同之後既wdokkan pool

希望開始布歐篇

等緊LR品同布歐

有邊次sh佬係真係sh

Lr 飯同lr 細布

那美星篇、斯路篇，其實都係億download 活動黎，出布歐應該要等下年8月

Lr布

細布有兩張限
可是係出肥布，唔駛同細布撞卡

咁真心黑悟呢個角色係設計得好好
齋一個札馬斯冇咁大回響
亦唔太吸引

又飯
幾時lr4o

Lr4x

到速ooo 極z

點解唔係高布 實力黎講高布先係最勁

Ooo eza

用變身強化cat打

仲有超2飯 有得eza, 唔知邊隻

咪父子波果隻，上次咪已經有EZA

古拉橫掃

終於等到免費刷閪之界王神十技

力打速？

仆街我窄窄地 要塔其他屬

以為速屬果隻

係喎記撚錯左體屬個隻
太耐無用呢2隻野

我有LR技波應該橫掃

咁當然唔排除佢加新EZA既，但速果隻唔係斯路cat，個人覺得未必會加

見到個組合唔知點解好有喜感

我冇lr技波呀屌你 今鋪惡搞

技金菲同技大杜都無就真係難搞D

都冇 可能第一次打唔贏eza 30lv

又唔會過唔到，你有6隻變身強化就得
我力斯都係用LR大杜一隻carry

應該要試好多次
好彩邪念波係變身cat百塔盾

呢個陣咁多回血夠玩有突啦

冇為意係回血隊
應該夠做

點都過到架啦

頭尾隊長雖然無力但可以攞黎擋

唯一concern冇人掛金菲

佢有機會封超屬

打唔入都可以拎黎擋

120%應該夠殺掛

次次保底LR都係保底返有個隻
新年保波傑克，呢次又係...

200石必中一隻仲想點

其實dk算係咁
其他驚好多類似既福袋必中係用有償石

拎黎突lor

彩晒ur100 120同lr先呻啦

日版出左超sale但唔想課

有d 3階都同名
利申:彩星+2突悟爸

課定抽聖龍

蜜巴係抽咩pool中到咁鳩多悟空老豆

聖龍同step pool

我一張都冇

你中左6隻同一隻LR cls

咁緊係唔係1次過抽咁多啦
詳情我都唔記得

終於有番d閒錢課金

日版有特價石喎，就黎有新pool?

咪13號咯

碎石得一組
我宜家淨係會捨得課碎石

終於上到700lv

得2倍都打

same here

有step pool?

國際版

單抽第二下就中左

唔使抽都中左

中咗新大杜
無比達都合體 之後中咗 以為會有13號

我合體出WIKI同全力超4
收手唔抽了

第一次見全王

其實我都中wiki 同超撚4 之後留手
聖誕節無望 得返一組石

見到柱係超4悟 黑鮑同吉連，鳩都縮埋
省返雖然冇wiki 17,但完全唔敢搏

Why

無吉連換唔換好呢

之前國際版齊腳 而家轉會可以抽一、兩次

咁嘅pickup最多玩十抽算

上轉古拉4隻pick up柱都冇先抽
點知600石中得一隻dklm 嬲撚到

杜舞
出左wiki

仲以為杜舞一定出封面
睇黎係得全王同時逆先係必中封面?

wiki都係封面呀 唔係最新果隻之ma

全王同時逆好似係必中封面正中果隻

其實13號咁樣仲型 白髮永遠最型

好似便秘緊喎

第一次中新特效

維斯特效好似係必中banner主角?

未中過

留返lr限先中啦

全王係
維斯特效未試過

第一次

第一次見
巴打咩機？

我都覺得係...感覺氣已盡

我上次中新古拉就係藍色隕石

又要蓄氣到5週年

Strong hold

好耐冇抽嘢，而家抽嘢個陣出d咩人先會中勁嘢？

第一次見藍畫面
X

維斯 全王 杜舞 滯空龜波之類

12月兩個大pool+step pool抽到乾哂啦
LR限留返紅幣換算

射咗個十連落海

fat fat

咁多錢其實動畫可以再做好d 突別係被打個邊個模組好生硬

同埋好似舊LR飯咁重制動畫

有個留言好正
別家抽老婆，這家抽猴子

個新物語畫左悟空憤怒樣，唔知之後會唔會出新野

仲有比達青筋渣拳頭

龍珠可以歐美咁受歡迎都幾癲

龍珠超大結局
墨西哥唔理係盜版都公眾地方播放
全部人都勁激動

你係咪唔記得左黑人變超西果條片

金字+合體=wiki

想請教下黑鮑同wiki即係乜？

合體好似只係必中4星
全王同時逆就必中封面主角
唔知拉長波係唔係必中封面主角

黑鮑係達列斯
Wiki係魔童

講經咩，全部新特效都未見過，連友抽都未見過

You are not alone

維斯 比魯斯 17 18 都係新特效

老屎忽成就解鎖

差120日

我仲有8日都可以做新手老屎忽啦

同樣金字合體，我得吉連加兩隻ssr

14,15號拍力13號畿好用
可以keep 住 detect 出必

Cls

160億hkd
雖然我都貢獻左2皮幾野，咁多年加埋

其實點解黑鮑係達列斯

技45，肥貓，西界王

咁多油王 梗係啦

又話sh

請留意樓主置頂

冇石

都冇乜人抽

膚色好似黑鮑咁囉

今日爭啲想拉一下
爭扎左陣再睇下啲吉連 黑鮑既柱即刻鳩縮
繼續sh 僅餘100石

講真笨大真係要認真諗諗點處理突5678限角

老手開始多彩星限角
見d新pool四五條柱都彩晒
點抽得落手

一係開突5突六
一係退少少紅coin

食一隻多5lv
上限140

我估都係退coin嫁啦
唔覺得佢會改潛解系統

佢整得coin system一定用coin回收廚餘
所以突淨既ssr我一定留搏佢有回收制度

咁我寧願退coin儲野換新角

到時應該最多係藍幣
啲非限多到彩多隻都得

仲有佢紅coin系統冇個pool既最新角換
其實根本唔算補底
係下次補底

pad fgo 等等系統都會有最新角換
最多要求多d紅coin

佢個系統好似未完成咁
不過佢啲更新不嬲都唧牙膏咁嫁啦

笨大長玩長有啦 逐啲逐啲加新野

換藍幣好sad

起碼有老界換 好過放係倉

老界都係放係倉

有得換藍COIN起馬可以換春藥
唔使抽個我唔想抽既POOL

都係
玩咁耐抽過一次屬pool
因為知達有得dk 就拉左一下
好彩中到

綠石大家打邊關
呢兩日24-6 都唔出蘭子

但係劇情垃圾

頭開得靚
尾收得差

唔知做緊乜

做目的係拯救杜拉格斯既未來

最後就叫全王打爆左個宇宙佢

杜拉格斯都唔知好嬲定好笑好

元氣劍九唔搭八

兩個全仔真係屌出聲
同埋時空穿梭至少兩次，即係應該有時空實行到人類零計劃

最想就係booo清場
但分番體，想比大杜收尾都算
點知最後出全王.....

我寧願大杜完佢之後
爛面分散到不能合體住
然後咁啱全王路過收佢皮可能仲好過比悟空call出黎...

扎馬斯（反派）：我要毁滅人類保護大自然！

悟空（真反派）：我要毁滅宇宙！

但扎馬斯呢個反派寫得唔好
開頭個理由算强
但後來佢反而係純粹自私嗰隻
變成一般奸角

如果處理得好啲
其實可以留佢條命打力之大會
最大問題係佢變左不死身
呢個設定搞到佢冇得番轉頭

佢吹太on9姐

斯路無限重生

菲利打極都唔死 布歐又係無限再生

再生仲勁過斯路 咪一樣打死左

超其實都幾失敗，貴為神級大作，隔左十幾年時間準備都有咁多失敗設定、翻炒類似劇情、崩潰畫風，就算你話gt 都係垃圾，但人地接住z 直落無抖過都算係咁

週邊產品大賣已經成功咗

布歐個收尾
應該得GT打一星龍嗰幕可以睇齊
一星龍仲要打到冇命

扎馬斯其實如果冇不死或耳環方面可以加多啲設定
講明兩個一樣嘅靈魂唔可以合體
咁成件事應該合理好多
亦應左漫畫入面講到原本明哥冇諗過比ooo重現呢一樣野
隊冧左Rose，剩低嘅只係等有機會黎多次魔封波就得

超開頭打第六宇宙時都還好
之後就真心唔掂....

由明哥出返山開始就知爛到仆街
淪為純粹商業性質

魔封波又係鳩up

講到咁勁打斯路唔用？打布歐唔用？

突然打黑悟空又拎返出黎用

佢自己都話唔記得自己畫過乜

神會怕魔封波

布歐考試肥佬已經on9

有笑位

比達捉蟲

所以力之大會龜仙人狂用

根力力之大會就係抄超時空烈戰
但係抄得好撚差

Dokkan Tv同菲利都歐咗

尖沙咀玩dokkan
Anyone join

想快d 打eza 超比古

又係單抽中

唔好咁過份好喎

放心聖誕個wdokkan我會課金抽

我就中柱都中啲彩咗嘅
無嘅就影都無

唔撚搏
彩晒咁濟

我都係單抽中
不過係10下

中就得啦⋯⋯

你搏左wiki啦

一突超1星打落大亂交隻吉連

試左陣隻13號
真係好撚麻麻

上次古拉起碼大力先

次次都卡左係第三層隻布歐，又減傷又回血仲要卡珠

說好的SH呢

SH=All in
抽下=抽到中
抽到彩就真係抽到彩

抽嗰陣連個POOL有乜都唔知

原來超大幅係+100%
即係當出必殺+100%效果

淨係用力格比降攻都過到慈嶺

老人院?

吉連太支那feel 用港譯姐

但係慈嶺真係少少怪

其實係我搵唔到速屬(中)玉定係一直都冇擺出黎?

因為兩個字都唔係響音
所以讀起上黎好怪
正路譯之連、之零

你換曬？

好似菲利TV叫佢治連

冇換過 你地有冇得換?定得我係咁

有

diu, 即係得我係咁
上次唔夠速潛玉(中) ，已經搵唔到。
諗住今次換，又係冇

好似換晒就唔會refresh

主線邊一關有sr 13號刷???

咁其實呢隻嘢大唔大力？
不過隻嘢無得疊防, 好似唔係咁襟用

變左身都唔過二百萬
廢廢地

要用到減防嗰陣就會勁 超大減防

除非佢成千萬防啦
而家減防最冇用

咁廢，賣左佢lor
抽完又係到嫌廢

客觀分析啫

已經勁過舊嗰堆Lr

都係個句
而家已經係隊長lr化既時代
普限要生存到一定要全能
有人氣，大力，疊攻防，有support
唔係真係咪旨意上營收第一

無知一問, 其實邊度睇到敵人有幾多防

差唔多有ooo EZA情報

等4點

終於出

上唔上第一從來都唔關勁定廢事
13號唔變身都仲可以 一變身就好樣衰

招必先難頂

40%

40%血以下預知必
反擊超特大 夠了

17 18先係重點

人造人cat開始上位了

隻知18以一隻普通卡計算係咁，MVP做隊長跟住佢應該幾硬

無計，原著都係呢招

睇清楚原來都係超絕大
即係垃圾

其實超絕大即係幾多

好失望

我剩係知超絕大好細力

仲要被攻先加得40%攻防
慘過乞兒

好似不嬲都係呢個level，無變過

btw 開路應該 開"連"博多次必加友攻 定 開"會"博反擊會心 ?

反擊會心

所有反擊都係超絕大嫁啦 唔通俾超絕特大同出必一樣咁大力咩
其實都收貨啦

其實超3力達無加過攻防，減傷8成已經咩都打唔入，佢40%防同40%血見必想補返無必減傷，效果出黎應該差唔多，不過40%攻就好普通

最主要係要食一下先有攻防
同埋個必殺加仲間攻
基本上係想你綁死擺第一

lro都係超絕大架啦⋯⋯
問題係個基攻

eza三圍再加40%攻
應該過百萬反

普攻80%減傷 食必得40%防都無咩分別
攻就完全唔夠 起碼都比返80%攻啦

啱呀
我就樂觀嘅 lm等睇ooo重返神枱

一係就加死一邊
加高防/高攻

耳環隊有2粒仙豆，個睇必真心難用

如果係無條件睇必
唔要攻防我都制

基本上你講果堆都唔係缺點黎wo

成件事即刻唔同曬

我覺得睇穿必呢個先重點
唔使食必但又keep住傷害
但40%有啲低

耳環隊50%回血，真係好撞
布歐篇又暫時入唔到隊

有反擊減攻排第一又唔係壞事黎，係唔知佢第一下比人打完先加，定比人打個一下已經加左計埋

Btw 友攻係出必個round，定下round 都計？

你知人地個box有d咩你就會明人地有無資格嫌

除左大杜嘅卡 全部都係垃圾

睇完情報同意

遲下等埋隻武道會8仔dk，z 極超17、加返兩張18、19號就齊cat

其實受完攻擊+40， 出完必+35%
已經75% 反擊，仲唔夠？
又buff到隊友，瀕死又睇到必
唔明點解失望

呢度啲人係咁 隻隻要300%攻防先收貨

點解岩岩打戰鬥之路
用小舞炸暈左人地 (有出星星icon)
但下round對面冇彈星星 仲打尻到我

出完必係加仲間
唔加自己

失望既係好似兩頭唔到岸咁
都係嗰句
唔好話無條件
70%下見極唔加攻防我都收貨

被動技果個暈係當下果rd暈only
用小舞要睇得小心啲
Btw用速舞啦勁撚到瀨屎

咦係？
我一路以為仲間係即場所有人加攻

應該官方驚太坦 70% 就見必殺就可以睇位播哂
算啦期待下隻，知達

等聽日睇實測片

等下隻體比古洛極z

今朝睇完youtube見人打用知舞 即刻升佢
原來招技係咁

知杜爛面rose藍比古應該最後4隻eza
仲差其他好似差知達未eza 好似？

似驚耳環隊太屈唔敢整太全面
體ooo有排啦

nooo 7周年都唔知eza未

講真淨係eza完加嗰啲stats都肯定會變到好撚勁

宜家都係加仲間但都會加自己架喎

同埋唔係直接加35%
係出必倍率加0.35
實際唔會升到10%

自己都會加 仲有連擊呢 110%喎 媲美lro
你留意下佢連擊嘅話會高攻左

加上本身ooo都唔失禮
依家勁上加勁 冇咩失望

就算自己有加，連擊會置效果咩？
我一路以為一回合加攻防連擊唔會疊
之前試過用反擊達測試，連擊第二下冇加多次大幅atk

認真想知大家討論下

我一直都以為唔加自己

仲間又真係解同伴，同伴未必有包埋自己既慨念

連擊第二下紅字number 會高左
同伴都會加到70% 我冇記錯的話

就咁睇技金菲，知邪波會實用啲啲
唔怕中必之餘又夠力水

咁其實開潛連擊會心各半應該最好j

本身速屬都15必11連
夠做

我20連 6會心 70%全體加攻

戰鬥之路 未來篇 有冇改善空間？
速舞好低防

龍珠超幾時有提過/點解 畢拉夫三人組會變返年輕ge?

用極系又完全唔同cat黎比

純單獨評論下EZA限角

借高潛LR杜舞
瘋狂氣絕好爽

補埋未來世界既原因

但呢個世界悟空唔係死左咩？
點解龍珠超入面畢拉夫又會以年輕版出場

屌老舞扮心境年輕真係好惡頂

有個富二代溝你呀 爛口妹都變淑女啦

跟住畢拉夫可以長期搵龍珠嘆世界啦

跟細杜你已經係終點啦
仲跟咩畢拉夫 傻左咩

你又啱嘅
做世界首富夫人

真，lr体杜最強Lr

知黑悟好似好用啲，無限疊防。
我好似疊到40幾萬防。

自膠，以為打悟空傳

如果隻game出招可以咁快就好

見到討論咁熱烈以為速ooo eza資料已出

係出咗

仲諗住會有77%
不過都夠做

77% 萬幾防 80%輕減
你玩埋佢

食必一樣死
不過而家有得睇必

佢講到尾就係唔想你用呢隻食必

出nooo嗰陣咪又係唔睇好佢 話佢廢
最尾用落又唔差
我諗呢隻都會係咁

睇到必真係救番張卡

見到更新，未撳都知會更新失敗

隻阿包大技幾得意

冇人抽既buff 咭
好心佢del左個屬性pool攞番落大pool啦⋯⋯

上次諗住抽勇者，點知中咗將軍

我同你掉轉ok?勇者彩左多幾隻

Gt 角有愛，呢個pool 一定落，兩隻都想要

三隻都無

Ooo 實測，打悟空傳極意悟出必爆會心都打到近一條血，但反擊就無力

咁搏會心好過搏連擊出必

會心先有力

其實40%以下先睇到必真係有用咩

耳環隊幾乎無可能

初初諗住出個機率閃必就fit晒
可能bamdie覺得太勁
所以搞個睇必,但發覺睇必都係太勁
所以最後要搞限血睇必

耳環主打防守仲比佢睇必咁幾乎唔駛死
所以40%升睇必嘅限制搞到兩頭唔到岸

隻17 18真係幾唔錯

係咪一定要17 18 放一齊？
未來版個隻計唔計？

人造人cat真係愈來愈勁
要防有防要炮有炮
仲全部夾link夾到啪啪聲諗都唔洗諗

要拍住上先再加攻防
未來有(未來)應該就唔得

隻阿包同LR飯應該幾夾

咁LR51 x 2 加 17/18 同 免費 17/18 (未來) 都已經幾勁咁

17號彩星，但無ooo

原來魔羅係藍色？

你點知的

求教, 定係無得睇？

大亂鬥組龜波/孫悟空cat應該幾勁

大亂戰玩屬性都夠打啦

無野玩呀麻，宜家大亂鬥玩組同屬cat，有d 勁角入唔到cat 都棄左，叫無咁悶，暫時得極速、極技未有勁cat

極速好似都勉強組到BOSS隊
極技真係無，得LR大波同希特個唔夠腳

見到國際版有野抽 日版悶緊...好悶...

等聖誕吧啦

150紅幣換隻黎玩

仲未有技金菲
其實又唔急用，但150紅石有全能盾又好吸引

抽一次w pool都唔止15下啦

技金菲依D等龍石啦
黎緊又聖誕又5週年實有

Ooo 打戰鬥路測試片，無用道具普攻比人打100以下，反擊加招必都算大力，正常自己都夠殺一隻對手，成隊打得快左，應該十分鐘內都打得嬴

國伏好似上年龜頭咁先過日版出張界藍

國伏先行？

招必同主動技

招必真係必抽

啲柱又有極意 吉連 深藍達

10倍龜波好龍珠超
元氣彈就幾靚

國際個隻界王藍未極z 已經可以入返雪櫃先

見到極意 深藍即刻縮

呢隻新界藍可以入第七宇宙

儲石all in

吉連就黎兩隊

咁日伏有機都係炒冷飯出新咭

唔通出新龍拳同幻魔人w dokkan

13號個活動延長左
似係憤怒悟

同eza界藍有冇撞名

可能係lr爆丸悟

幅gif好痛

應該唔撞 新嗰張應該加返個10倍

你都有玩dokkan battle

應該大機會撞，上面張相佢照讀稿話係ssg 界王悟，無加十倍/全力呢d 字眼

老sea food黎

佢大課長黎架喎

oh 咁就無得同場

就咁加界王拳都唔會撞

我係sao post識佢

過黎算啦⋯
sao等摺

極z果張係超藍 冇界王拳

我覺得一定撞
奇怪佢唔出變身解決撞名問題

日伏無講幾時出?

我都無界藍唔清楚 唔駛負皮我嘅

舊果隻只係超藍 佢後面是但加啲野已經唔會撞

4至6個月

痴線 我負皮你架咩

同hit一樣處理

係喎 我都記錯以為一直都有，咁應該唔撞，兩隻d 一樣link 撞埋一齊又係攻擊型，應該大力到拍拍聲

sor 咁岩你覆完我就有 是但啦

果隻game真係垃圾到不得了
利申：我都係隔離果檔

可惜隻kary太脆
我開左減傷都可以畀隻銀悟滿血打死

龍珠都係等摺

剋屬又無得減攻 食必即死

佢啱啱開伏一個月都冇就退驚潮

隻新藍悟可以做穋7宇宙代LEADER

我食普攻死,食幾下已經殘血,6萬一下,之後必車落第2隻度都死

第7宇宙死症 無得減攻唔夠坦

龍珠連操控機率嗰次都頂到
應該去到執都唔會有退驚潮

日經

咁佢派300石事後睇番係好醒
極快速咁將事件平息

幾多人係因為派300石入返坑

玩MK就知龍珠派石幾爽手

刷咗個2 LR 副號
玩咗年靚賣返兩千銀

依家龍珠有價冇市
啲LR齊之餘仲要彩咗幾隻賣幾千都冇人要

我心諗玩抽卡game 買個齊哂卡既ac

做爛咗個市啦淘寶嗰啲

咁啱食到4週年後Ban Account 條水

又唔係嘅
開荒真係幾辛苦
如果想轉ser嘅買AC都幾好

所以做人冇公關 食屎架啦
你估個個似香港班76咩
仲要300石果次可能未必真係冇卡係入面都認錯

記得post埋source code出黎

派完大家條氣順哂
其實可能真係打錯code only,不過快手認錯賠償少好多嘢煩
香港嗰班就算啦,踢都唔跪呀

嘩, 好似播片一樣

300石對於佢地根本唔算啲乜
醒目到癲

搞柒咗個後果遠遠大過派300石
派咗塞住把口先

即刻射返落海

派完300石後個個討論抽咩pool.
spin 走哂操縱機場個話題

唔是個個叫春射左落海咩

係咪我問題 我覺得招必同主動好撚柒
好似好崩咁

其實第一眼睇有少少似fans make

龍珠超嗰種崩咁

打鬥畫面好生硬

睇嚟係唔止我一個咁樣覺得
佢招必拎dragon ball super hero 呢幾集某一個畫面
但都好撚崩

雖然講咁多嘢係都會all in

依隻係限定普通lr?

UR限

甘刀好D
巧京又系LR牙=3=

咪一樣咁抽

算係咁啦，都好過四周年兩張超4好多倍

咪一樣唔中

ur限可能等2-3個月就有復刻可換,LR可能等半年-1年

大亂戰布歐升左體EZA超西悟就過到
隻野原來幾勁

隻野有咩特別,今次成關都易打

我體唔夠卡，靠佢暈人+會心追火力

容易連擊 會心加暈 攻防唔失禮
隻布歐暈到2046

超勁
戰鬥之路純撒鐵膽
隻超2達一樣都癲癲地呢兩隻eza完真係一線實用卡

無用過

係幾勁
唔洗一定一線啦 只係重制用得番已經高質過唔少game

屌鳩佢

嗰垃圾英雄活動跌落率咁低

招技先7/10 搞到要用Key

今次有加成已經好好多
上次無

打完垃圾關

加嗰閪

淨係hero嗰期d體多到我唔想清
打左9隻甘巴dk晒都仲有淨

任抽嫁喎

諗番當初69維園熱鬥林鄭傳
128又番返去，咁就整整半年

試左場悟空傳滿血完場

ooo打極悟必有150萬，反擊有會心就36萬
萬係咁啦⋯⋯
睇必完全用唔到

兩隻1718 eza 有排打

30% wtf, 食廿左廢老界神升得1 技

廿隻*

同埋可以dk 體藍悟、技藍達、同隻狼，隻狼攻防可以上到300%

等4-6個月

哇屌3隻都癲癲地
日版快啲出啦，隻狼已經手持4突+2張

隻狼都幾勁 佢ps仲會加防 dk得幾好
只係要比人打10野有啲麻煩

呢張茄呢啡都set到咁勁

唔勁邊有人用

上面兩隻藍神出左3年7個月先有得dk，應該算最耐既卡

相應dk後都勁 食自免珠食5粒就150攻防仲要自帶轉珠

正
即刻彩咗佢先

本身隻狼出一次必有六回合加30%防，應該唔驚比人打，變左攻守兼備既卡

btw 隻力界王悟應該個passive係有條件全屬性效果拔群，變左會更大力

今次5週年仲唔係LR 極意悟 同 LR 爆衫吉連！

3.5億

想問下新召喚animation 係有咩組合

原來長龜波都係

隻狼 正 彩咗

自動代入左

上面係咁講我都諗起

本身都想貼
唔知佢goty贏唔贏到ds

我都想隻狼贏
fromsoft fans

香港真係好多出色street painter
奈何戇鳩港共當係垃圾

回歸後變左劣幣驅逐良幣

Pool屬 lr 機率大左好多，600石中晒速lr 各一隻、兩隻包

但都中唔到隻機械人

技菲
Dokkan左都冇120lv

點會佢最耐 有張力悟到宜家都未dk

變金菲個d? 應該總有一日可以翻身，好似sr 金古咁又組一隊金菲隊

邊張？
仲有張力超2杜未有得dk

哇 未見過抽定遠古時代節慶卡

終極老屎忽先有(好似係)

抽架好似係頭幾個pool 比知飯更早

冇得做老屎忽

依張卡依家根本唔係卡機入面

好撚想要返
當初首抽就係佢
換左帳號之後巳經冇得再抽了

可能遲d呢張可以dokken做LR?

隻SR菲利好似用左30$黎買

係咪即係傳說買本唔知咩先有code果隻？

成班遠古屎忽

問下咋，巴打唔好咁啦，係我唔識

有3張入code卡

第三張連敵人/圖片都未見過，
老屎忽之最 - 屎忽鬼

復F果時送架ma 好似
諗起果時出果張藍毛

藍毛係7仔買龍珠書送
其餘兩個係以前fb谷買

有冇翻譯？

痴線

課金保平安

呢張先係最舊 事前登錄

呢張都稀有 好似xv1既code黎

利申day1開始玩

依張杜拉勁野

同體個張比邊張勁d

又勾起人啲童年

呢D廣告真係做得好好
之前有個唔知WINNING定FIFA都係類似既又係好正

winning 日本好鍾意賣情懷

呢d真係限量版閃卡

屌好撚正
小學同阿哥exact7ly咁
睇完眼濕濕

想問下 人造人間 / 斯路篇點組隊先過到悟空傳？
玩左半年度 得呢堆卡 我知我廢

係咪玩緊唔同game
d 卡未見過
好大浸老人除呀

想問下另外2張係？

交代悟 交代達

呢2張我應該有 但係我唔知另外2張係咩卡

未來17 18號

個隊長同第6張卡應該點擺？

有斯路放斯路 無就未來飯

斯路篇用16號做隊長（你好似無斯路？）
隊長：未來17 18、交代悟達、WIKI
應該可以好慢咁過

佢有斯路

Wiki 係？
我有知斯路

魔童叔叔

我得同大魔王同化個張

之前升左勇者2突之後一直想試下復活戰士戰鬥路，終於過左
發覺復活戰士D腳其實幾勁，幫隊友加攻、大炮、回血、巨大化都有

果陣打悟空傳勁，睇到必位同無限疊防

應該係體個張限既魔童叔叔
其他都唔係人造人/斯路編

58 cost個張？我好似有
應該借速悟定借返知斯路？

記得高登巴打啲名
我CD-ROM

最記得中山巴
真係細細個就睇佢box大

中山巴好似舊登個邊佢仲係到

個個改佢名抽卡

Ha 睇返fd list 原來我有加佢